[有片分析]中共內部正在嚴重分裂！！

廢老先睇
做好文宣未，係到睇垃圾，有料唔使大大隻字啦

有時有戰友好簡單話，“美國為利益唔會救我地架”。有時又有戰友鍾意講: “侵侵萬歲!”

其實又係時候提提大家，美國在港利益有幾個痛點，不一定和其他西方國家一致:

1. 不容翻版商品流通/出入口，導致美商版稅損失
2. 不容軍事科技經香港流入中國，影響美國國家安全
3. 希望美軍艦艇能依照1997年前一樣，定期入港 (雖然可以去泰國、菲律賓或台灣)
4. 每年對香港有巨大貿易順差，還有無數美資公司在港，希望繼續賺錢
5. 香港有大約8萬美國籍公民需要照顧
6. 香港和台灣，從來都是整個中美關係的兩隻棋子

要照顧美國在港利益，需不需要支持香港的民主普選，要看說。客。的。功。力。對美方來說，沒有絕對的答案。因為大部分美國人，其實對香港的事務不太熟悉。而在六月的示威前，香港人權及民主法案拖延多時，大家現在大概明白什麼事吧。

若無民主，就無法治!若無法治， 定必逃稅!關稅齊一，我要攬炒!

Additional tariff to China, first additional tariff to Hong Kong!
#MakeAmericaGreatAgain
#FightforFairTrade
#TariffHKnChinaTogether
#PassHKHumanRightsDemocracyAct #AbolishHKSeparateCustomsTerritory
#liberateHK
#StandwithHK

2014 未睇夠?

成班連登仔
睇都未睇就屌咗先
仲衰過啲廢老

呢條友6月講嘢嘢到依家根本都中晒

屌你老母
總之係洗白片
就屌
直到回應訴求為止

你未睇又知係洗白片
咁你同廢老有咩分別

好撚好笑，習近平點解管唔到香港緊急法？
雜總係三軍司令，香港解放軍要聽令於佢，如果林鄭唔聽令佢用解放軍捉林鄭有幾難？
咪撚傻啦，中國副總理劉傾好左貿易協議都比習近平推翻，冇權力管不了，笑撚死。

如其話佢管唔到
不如話佢預先割席啦
姐係搵人叫林鄭做野
之後係黨媒同大紀元放風話唔想林鄭咁做
係唔係又可以做雞，又可以拎貞節牌坊呀

大大隻字即時可以唔洗睇

你唔好咁標題黨啦
Youtube大把呢啲圖嚟吸睛
條片內容根本就係理性分析

完全冇話過香港緊急法
會唔會被直接受邊個影響

連登仔始終都係連登仔
雖然個運動大家都好努力
但係始終撇甩唔到果種偏激性格
並唔係話我玩緊分化
只係屌鳩你班自大嘅人
打飛機Post有大把人睇
一直覺上唔係自己立場嘅嘢就睇都唔睇
睇完覺得內容係有偏頗嘅咪屌
仲話有獨立思考

根本就十足十依家啲廢老咁
唔聽唔睇唔了解
一睇個表面 係咪都屌咗先

真分裂又如何

五大訴求 缺一不可！

垃圾片，專注做自己嘢好過係度打飛機 以為自己就嚟贏

日日都咁講㗎啦

睇完片先開屌得唔得

關我撚事牙

五大訴求
缺一不可

根本班友冇得救
成班只不過係當年金鐘連登仔
為民主正義而挺出
但係要同佢哋溝通理性討論
係冇可能

將個標題大大隻字放落縮圖到
好似果d五毛飛機片果套咁 (紅藍黃三組)
第一印象好差囉

一開頭我都覺得係係廢老片
但係內容真係可以攞嚟參考
可惜班友無論智商定情商都係極低
唔會好好地坐低同你討論

根本就係深藍廢老嘅偷換概念

真係睇曬先屌
不如樓主用文字整理出幾個重點，20分鐘話耐唔耐，話短都唔短。
另外，宏觀啲野，其實睇左可能真係得個知字，大家想做下文宣都可以理解。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

OKOK
可能條片真係太長
不過太長嘅文字兒登仔唔會睇唔會推
反而嗰啲冇意義嘅飛機post就上晒熱門

捉棋論係雨傘果期已經有人講，大家少D幻想。

你都睇曬內容，做啲point form俾大家參考，一個人用20分鐘睇完，你做個要點，其他人都可以慳左時間唔駛睇
呢類片唔同要感受氣氛或直播的片，直接出啲point已經足夠。

求其睇左條六四片
係知多左國際政治人物關係,背景, 歷史
不過條友太多廢話, 經常將話題變黎變去,
分析局勢但冇提出答案冇解決方法 = 9UP